食三哥要唔要睇餐牌？

:要，次次都食唔同餸
:唔要，已經記得哂

負皮自己先

次次都係照蕉舊

三哥越嚟越難食 已轉食non三哥

就算知道自己會食咩，都會望一望個餐牌先安樂

p